ViuTV痴撚線, 咁既廣告都俾出街

冇片, 有睇Viu應該知, 換左我阿媽2果個廣告, 個節目本來好地地俾佢搞到恐怖片咁

D細路畫好撚心寒, 講乜撚「新媽媽, 好好食」, 仲有勁creepy 既笑聲, 大人睇都覺得恐怖, 搞到我唔敢轉去ViuTV
諗果條友一係心理變態, 一係用屎忽諗野, 一係兩樣都係

呢句我聽到都打個突

我覺得係抄之前有套好心寒嘅韓國漫畫
小朋友寫日記話屋企養左隻狗但其實係佢呀哥黎
諗起毛管棟

source

擺到明係玩嗰套漫畫個concept

無片開咩POST
係咪要我長開等個廣告

Youtube 官網都冇 廣告時段實有

yes

負評，上一頁

終於有人講
Now睇波半場係咁播，每播一次都覺得好不安，成個畫面又紅又亂

片呢

嗰個廣告真係好撚恐怖
都唔知邊撚個諗出嚟

阿榮